有無巴打細個玩過爆臭王，臭蛋

上堂開一個
即刻緊急疏散

小六有玩爆臭王
之後比班主任沒收左 放左入櫃
最後唔見埋

可能太臭比班主任丟左

細個d 文具鋪咪有d 抽卡刮獎品既

咁有1~9 號獎品 咁果陣既一獎係數碼暴龍機

咁我一刮中左一獎 好撚開心 去cashier 換啦
個老闆娘拎左 練埋左一舊 同我講"係七黎架 唔係一"
我果陣小學低form 唔識野 同佢理論緊係唔夠牙力 比佢拎個七獎打發我走，而咁岩當時7獎係臭蛋兩包

臨走果下嬲嬲地 將兩包臭蛋 練曬佢 好脹果陣 一個扔落佢個cashier 一個扔落佢文具鋪條走廊然後跑走

係咪銀色蛋 踩一下佢會自己爆開個啲

放落阿婆個手袋跟手跑走

練脹左扔落垃圾桶，諗落自己都好有公德心

個期應該每間小學都出通告唔比帶返學校玩